# BACK END
## Un desarrollador Front-end
lo que es un d...
### Tecnologías de desarrollo que un Front-End debe conocer

### Actividades de un Front-end
### Empresas que aportan al desarrollo Front-end
### ¿Cuál es el rol de un Front-end en las empresas del Perú?
### ¿Cuál es el rol de un Front-end en las empresas del mundo?
### Analicemos: ¿Qué es lo que más destaca en las siguientes páginas web?
### Conclusiones
### Tendencias visuales en el diseño web 2020
### Roadmap de un desarrollador Front-end
### Tendencias para Front-end 2020:

## Un desarrollador Back-end
### Tecnologías de desarrollo que un Back-End debe conocer
### Lenguajes de programación y Frameworks 
### Bases de datos
### Servidores web y protocolos
### Actividades de un Back-end
### Conceptos que debe conocer un desarrollador Back-end
### Roadmap de un desarrollador Back-end
### Tendencias para Back-end 2020:
### Analicemos: ¿Dónde crees que pueda estar el backend en las siguientes paginas? 
### Conclusiones
